起身遊行啦

新年緊係百萬人齊慶祝

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

第三個站就爆咗上層

hello 牙B
請你食雞脾